如果可以捉三個人做人形蜈蚣，你會揀邊三個？

我會揀大波驊，林鄭同陳肇恥林鄭一定要做中間果個，前後都要開刀，又可以食屎，諗起就爽

我唔要陳姑娘 幫我換比卡超係藍太後面

好難簡 可唔可以人形蜈蚣第二集

好 畀你揀多幾個

三正d wo
高官加黑警

條龍由香港排到深圳

3個個名4隻字既女人

小朋友先要選擇

政府上下高官加三萬黑警

葉劉熟儀 林病穴餓 飯除麗泰

吳亦凡 張藝興 鹿晗
三個exo

今次冇老師嘅

煮緊飯 忙囉
老公收工返來冇煮好既話比佢屌死

5歲女童既親父 繼母 繼外婆

以為揀兩個人同自己人形蜈蚣，睇到鄭若嬅先知唔對路

睇人玩得喇，唔洗親身參與

三萬個得唔得？

曾志仔 陳百祥 譚詠麟

呢個組合唔錯

習刁民，777，689

樓主 樓主呀爸 樓主呀媽

維尼 777 大波華

後補 Jackson 同 Elkie

香港政府三司十三局腸
再加13億支那人，支那人沒有一個是無辜

加埋老師

689, 陳茂波, 鄧炳強
再將689連返落鄧炳強度